[笑話]笑話一則分享，笑到我抖唔能到氣🤣

唔關事的事,之前問事業,係多謝你幫我的解答.......雖然前景仍然暗淡,但會盡力而為,THZ

加油啊清

我唔想有bb

啲畫功我幼稚園個表弟都畫到啦屌
點解可以開個專欄比佢

重點係笑話

唔知你覺得好唔笑至少我笑左

6/10

清個笑點有啲低

首十名送全屋窗簾

好過我嗰d先

夫子幾時出１Ｑ題？

我承認左你既智慧，比個機會人

純粹想玩

你竟然唔屌樓主錯字

夏花